[工會戰線] 工會戰線千奇唔好停啊!

我知有好多人可能比人炒 無工開
但經濟總會有好嘅一日
呢加更係時候饀光養晦

我地盡力維持黃色經濟圈嘅運作
亦都應該趁機會加強工會嘅工作
唔係咁快就burn out
大三罷唔係願景 佢係一定會發生的
我地唔會原諒黑警同呢個政權

唯有組織先可以達至勝利
唯有組織先可以有力反抗

三大範疇都要繼續做

推

自推
黃色經濟圈
工會
立會
制度內外都要繼續做
呢加放慢日後要追只會更難

自推

推
工會戰線唔好停

自推
只有繼續落手做
日後先會開花